發覺大家一路都唔似戰爭 mode ....

唔知點解咁鍾意用「和你乜」做行動代號 ....

文宣用得太多 cartoon characters, 特別係連豬，感覺有種稚氣 ....

雖然主要係學生同年青人參與，但唔代表要特登做到咁 party feel, 嚴肅可能令形象同效果更好 ....

知道大家都唔鍾意呢啲說話，但覺得有問題就要正視 ....

介紹大家睇下 lord of the flies ....

和理非啊

迷失時不妨參考海外學運 ....

中二病打機打上腦

用 game 黎比喻社運都係香港獨有

咩做任務，日程表，打怪，升呢 ....

仲有新人村, 轉職 同 棄game

風格同14年爭好遠 ....

push ....

見到隻濕鳩連豬就覺得煩

本土文化 就係咁

527 時代革命

仲用緊symbolic power
浪漫主義對赤共
唔識玩

士氣 -100% ....

依家打緊杖喎 ....

一啲氣勢都無 ....

until now
黑警0死0傷：手足more than 1000被自殺 countless傷 more than 800被告暴動

無軍火就唔講熱戰啦 ....

最基本嘅文宣戰都搞到唔正唔經咁 ....

<- 不停擺隻野出黎想點 ....

成日都要和平 最終就一事無成

連豬係咪反映左你地嘅人格？

無軍火打唔過都算，但文宣用連豬，氣勢都輸埋 ....

和你飛就話食字啫，其他和理X真心on9

進攻黃店

整文宣個班想特登搞到好兒戲定點 ....

14年 和你勇
19年 和你散

冇武力 邊個同你和平

好呀 咁你咪講直白d囉
1. 在商場唱歌
2. 準備好行山杖 濾嘴 面罩
3. 行程表轉做講咩好 未來社運工作？
4. 升呢轉做咩？ 買更好的工具和做更多思考？

笑撚死語言本身就係為左言簡意賅架啦
咁都有得針

咁叫咩好？
新加入的抗爭者集合的地方？
轉職叫咩？由帶和平抗爭角色轉為帶上工具的抗爭者？
棄game叫咩？放棄今日的抗爭行動？

好地地一篇文整幾隻連豬上去想點？畀邊個睇？

正正經經唔得係要加啲多餘野 ....

因為容易D入屋

明白個post想講咩，但係由最開始就有攞赤軍做警惕。
你可以話應該認真返少少，但係過分嘅教條、苦行化只會另大家死得更快。

而最初文宣整成咁應該係為咗大家易接受，只有資訊性嘅文宣係唔可以另唔關心嘅人願意去睇，即使日本自衛隊都係用動漫風格做宣傳。

其實文宣真係千百款，若果只剩下同種風格嘅文宣嗰陣又會唔會好似北中国啲紅色宣傳咁？

畀政治取向動搖既人睇囉
唔係個個好似你咁有決心嘛
天崎都話要做既係帶唔同光譜既人加入你既抗爭
你整張嚴肅認真文宣 咁咪令想join既人覺得好heavy 危險同大風險囉

使唔使食個黃飯都要嬲樣或者喊住咁食呀

創意嚟
香港特色嚟

咁我地係咪要走紅軍路線呀

沒有黃經圈 沒有新香港
天崎是我們心裏面的黃太陽
時代革命就是剛烈的鬥爭運動 不容半點兒戲
光復路是荊棘路 同志必要時刻警惕

你話比我聽你決心有冇大左

大家都知咩事，大家都對抗緊不公義

洗唔洗為左啲淺藍支持而折腰？

戰爭mode 戰爭時期樓價升咗幾多

一條片睇晒鄭松泰立法會表現

咁其實你都係覺得文宣只係比自己人睇姐
會唔會眼光狹隘左D

咁其實你都唔係入左你所謂既戰爭mode姐
你係戰爭mode 決心夠大 點解拘泥其他手足既文宣風格呢

你入左mode再同大家講要入mode啦

十足十打街場hea hea下冇啦啦同人講 喂認真

你又知係香港獨有？你參加過好撚多其他地方既抗爭？

Frankly speaking 佢地個款有感染力好多 ....

就算只有簡單工具嘅農民行出黎都好有氣勢 ....

唔係崇尚佢地個種，但我地打住正義嘅旗幟係咪都應該有返基本嘅肅穆氣概？

咁快啲講點先識玩

咁撚叫折腰咩
你話要個陣營有氣勢嘛
氣勢基本要咩呀？人呀？
你整十幾張紅軍文宣打圍內機
都唔及一張連豬文宣吸引唔同光譜人支持你啦下話

中二病？最撚中二病就係你，以為戰爭式文宣就哇好有feel呀哇好有氣勢呀打緊仗吃戰火連天槍林彈雨喇。

返去自己望住battlefield wallpaper既mon打飛機啦

咁樣又唔係你講既symbolic power?

大家？咁多中間派唔洗入屋？你身邊得黃屍？

我真係未聽過，你有例子嘅就拎出黎 ....

好簡單姐 唔理例子唔例子
你自己幾張戰爭feel文宣出黎
睇下幾多人和應 先再disapprove依家既文宣風格啦

你冇理由未試過就用你既argument 打倒現有既野個wor

咁你自己整啲好啲嘅嘢囉

咩都出post鬧

屌

就係話囉

笑撚死 你要有道理都唔係靠disapprove人地
而係你自己試一次 基於個結果再論證架嘛

你鳩屌唔代表你岩架喎

屌得好，樓豬傻西一個

實質建議又冇 free rider 成日嫌三嫌四

伍公子啲frd

但佢至少有捐錢

14年90日散撚咗
宜家未散
你on9?

你戰爭mode唔浪漫咩
你戰爭mode唔係用symbolic power咩
戰爭代表既咪嚴肅 認真 苦難 堅持 唔係symbol咩

英勇赴難 戰死沙場 唔係浪漫主義咩
柒少陣啦 唔係用英文就代表你岩架

拎唔出例子咪認囉，唔洗講咁多野 ....

如果要同14年比, 當年維持咗3,4個月成個香港社運就沉寂咗
而家嘅文宣雖然可能無你口中"戰爭mode"嘅標準
但係易入口, 聚到人, 去到差唔多一年後嘅今日都仲有唔少人會參與各式活動
如果係戰爭咁幾日或者幾個月就打完, 我都認同應該快啲激烈啲
但如果係而家咁要以年計咁樣持續抗爭嘅話
我認為保持熱度會比較重要
而不得不承認, 喺香港呢個非戰鬥民族嘅地方
長久持續苦行般嘅步伐並唔係咁多人可以跟得上

和你拆 和你燒就差唔多

二戰期間 英國特務係法國 會唔會係德軍大聲講我係間諜

係不對稱戰爭度 大鑼大鼓 同自殺無分別

we will be back

快樂抗爭你識乜春啊

咪on9 啦
獨唔獨有都係其次

你拎例子話你既戰爭mode好有用呀先啦
依家係你要prove你覺得1+1=3呀
唔係依家1+1=2係唔係獨有呀

戰爭mode咪封人門留鬼路囉

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

唔同意
其實越輕鬆越易滲入生活，越易持續同吸人
只要唔好膠化同腐化就得

Lord of the flies
Piggy...

唔係叫大家戰意激昂，只係想指出依家係戰爭狀態（大家都知），唔係展現出兒戲嘅時候 ....

咪撚話我聽 呢d垃圾鳩屌po 都上到熱門
禁起底 睇我個明居正post

再正皮我呢個comment 比多d人知我有明居正post
仲有建設性啦

戰爭？返返入去你屋企間成浸臭精味既房玩你個封塵ps4既battlefield同cod啦

連豬咪係蒼蠅王

手足

多重意義喎
和理和你
既能和平講理 又代表同身邊嘅你一齊去做

不過講多都無謂啦 你唔接受呢個po啲人講幾多都冇用

明明好多正經嘅高質文宣，樓主係咪冇睇過

死黑警

............
............................
....
....................
....................................

打咁多....做咩鳩

我知呀
而你覺得要糾正你所謂既歪風
就係由嚴肅化風格開始呀嘛

拿好簡單姐
1. 有冇實際例子back up你個point呀
2. 點解連豬就係兒戲呀？有冇諗過點入屋呀？定係想打飛機呀？
3. 你會唔會自己testify到你個方法係work呀

Sorry .... 置左句 clarification ....

係商場開下嘉年華 係動物森友會搞下文宣派對

要d後生仔幾千人個個星期六日山長水遠大熱天時大汗搭細汗走去沙嶺掃墓 大叫光復鄉港？ 不了

一係冇睇過 然後話冇
一係有睇過 但係唔夠嚴 唔夠肅 唔夠嚴肅
meet唔到佢standard

唔緊要

迎接一國一制好過

又係BAN橋唔比橋

除左連豬 柴
仲有隻stricker 樣衰Pepe
有d人仲用pepe 商品食人血饅頭

搞到個革命走下坡

btw留下文宣link俾樓主

拉
.

連豬咁Q

好嬲

有咩問題

暫時覺得比較認真嘅文宣就係 cctvb 戰線個類 ....

最初用呢D字眼好似係驚被人咬不誠實使用電腦算係頭盔詞黎。

on9
樓下唔該不推文

咪撚理啦
樓主真心上連登架
佢既童真先係香港最大希望

你咁想打仗派你去烏東同俄佬打囉正一戇鳩仔中二病發作

咁都講得通嘅，但連豬就無必要喇 ....

戰爭mode? 打緊機？
武力唔對稱情況下，周街同人講打緊仗
有班信左衝動走出嚟 然後全部被捉晒
我哋點繼續行落去

再者
文宣戰正正係要易入屋
下下都港共殺到乜乜乜
雖然係事實大家都知但你估下有邊個會想睇？
細路仔？長者？
大家喺虛假嘅和平生活咁耐
個氣氛未係「最壞」時
只會令呢種強調power嘅文宣感覺上會變得兒戲
覺得文宣條友鳩吹唔洗本
發揮唔到號召作用

要好似tlou part 2 個大山婆咁？？

Any suggestion?

唔係點融入生活
大家唔係軍人 最緊要係受眾最多
講左好多次苦行只會令光譜越黎越窄

agger

好文重溫

【認真討論】幽默係平民對抗暴政嘅最強武器

中二病？浪漫主義？

好想試多次攻入立法會

如果 23 條二讀呢？

cls泰國夠玩文宣，有冇讀過世史，1戰同2戰文宣都用漫畫表達，唔ok連豬咁有冇例子或代表作？？

唔好敢啦
樓主血氣方剛打完機上左腦姐
過多幾個鐘佢就明

咪係囉
d文宣咩類型都有 又高質

如果覺得人哋唔夠好
自己係咪可以出一分力令到佢更好？

反送中運動文宣圖集 | Collaction

偶有佳作 ....

戰爭…
用下腦啦
人地拿炮你拿命咩

幽默創作 易明易入屋

你呢個post已經垃撚圾 完全唔係戰爭mode啦
打仗呀 樓主個撚樣仲掛住諗名

我上面都有貼link㗎...

唉屌 幫手拉啦
咁撚冇營養都上到熱門

廢話.............

樓主出晒名係中二病冷氣佬嚟

話人哋心態唔似戰爭mode
跟住拎14年嘉年華黎比 唔好出黎搞笑住先啦樓主

樓主話人地做得唔好
有冇諗過自己實際點幫手做好啲？

拉post呀

YES

人哋喺冷氣房出po鞭策大家
仲想點

樓主 有咩suggestion?

放心 其實做咩都會畀樓主睇唔起
所有嘢都係冇用 香港人最冇用
樓主滿意？

和你 sing 幾好啊。

2014「快樂抗爭」。

訓左好耐2014年幾慘痛收場，中大理大街頭打到真戰爭又睇唔到

叫天馬行動，連登仔話鬼都係叫和你xxx算啦